尖咀尖東午餐

有無邊間抵食啲？

快餐加個味精湯都已經$50。

譚仔

譚仔。。。

譚兒子三兄

有時會去食德興酒樓

真係要日日譚仔？

隔日
一日譚仔
一日譚仔三兄

寶勒巷有間係地庫既泰國野 46蚊海南雞飯連野飲同湯 其他大部份都係50內

好唔好食?

我覺得幾好食 推薦燒雞飯

燒雞正呀
但最怕燒雞啲肉鞋

燒雞....又諗起憐燈打手食堂...雞肉鞋到

要試下了。

阿四

尖沙咀食個麥當勞，加大，要$30

想有啲飯氣，$45起標。

新良友

Big john

厚福街有間食米線 有藥膳同榔子雞湯底 叫農米莊 好過譚仔

寶勒巷 佳記啲燒味幾好食

食力點心 $20差燒河 加個蘿白糕/包

咩都飽啦